對不起，我做錯了。

唉 心穎呀你又唔係無本錢 又有條咁好仔既做男朋友
係要玩人夫 真係自甘墮落

攪咩呀，呀脆